借問有無鎮店之寶，專門驅除五毛

即係一click入個post 見到幅圖就要即刻彈走，費事玷污五毛思想之類嘅利器？

五毛有行動手冊，思想指導；咁我地其實都可以利用一下佢地嘅禁忌，玩串party將某d圖洗入佢地腦

咁鍾意搶閘帶風向，實行牆內禁圖大放送😌

首推小熊維尼內循環大便論

遊戲玩法好簡單

每次出po，開首大贈送精美不符文圖，鎮宅驅邪洗腦用，旨在比牆內受困逼迫嘅五毛一點歡樂。

歡迎各位訪客留低精美靚圖，比各會員免費使用。多多益善，少少無區。

Thank you 多謝大家

一開工，click入po，五毛指導員看到要跳腳抓狂了吧😫

建議用呢幾幅圖

屌你五毛鬼識英文咩

識唔識玩啊，一張夠爆炸性就得
0分

梗係成抽一齊PO啦屌

上面金剛棒會唔會係煩鳩正常post咋

所有恥笑支那廢艦嘅post都冇五毛